[雙十] 辛亥革命起義成功108週年紀念

10/10應該係用嚟慶祝辛亥革命武昌起義成功，學習三民主義、革命精神

承先賢之志
燃革命之火

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

紀念雙十，點少得十八星旗